Libro en el formato final de la tesis.
# Tema: Caracterización de Textura con medidas intercanales con un enfoque de morfología matemática.
## Facultad Politécnica - Universidad Nacional de Asunción
## Nelson Luis Durañona Sosa  15/08/2016

Termina el proceso-
 





test0002inca
